不如來一場新世代紅衛兵革命！！

共產黨奉行共產主義 此乃共產黨萬物根源 以紅旗招展所作所為不論多無厘頭，多反智，多無賴，多反人類共產黨都不敢作聲 因為他們從來不會將手指指向自己

我地要做嘅係比共產更共產

將老一輩廢老紅衛軍曾經所做嘅一切係佢哋老嘅時候係佢地身上做一次

人到絕境不要跟我談論道德高地 不要跟我談論手段
一切最終方向係我地全面自由嘅結果就得

根本共產黨從來就係不堪一擊 不要被眼前限制想像 大家可以做嘅可以更多更多！

大家要果斷跟住紅旗革命意志

打倒所有走資派勢力

反對一切歐結資本主義反動分子